［巴絲打好波］張超雄救警車被罵

有片但紅底01嚟

張超雄勸籲讓警察離去 示威者不滿
在警察總部門外，有一輛警車被示威者以雪糕筒阻塞去路，無法離去。立法會議員張超雄在該輛警車前表示，明白示威者十分憤怒，不滿警察過分使用武力，稱自己與示威者的立場一致。他呼籲示威者讓警察離開，「因為現場係危險」目的不是針對個別警員，惟眾多示威者反對其意見指：「我哋冇傷害佢（警察），只係一個籌碼，唔會俾籌碼離開。」其後，示威者不斷勸籲張超雄離開。

左膠真係戇鳩

左膠有左膠嘅舞台
咪踩人場啦好心

明明上星期佢先叫人出嚟暴動

佢搞蝻香港，真喺唔可以原諒

左膠重視光環多於實際

搵人捉佢返深水埗啦

到今時今日都咁戇鳩

張超雄條仆街又黎料

所以其實冇大台係好事嚟
當然有鄺仔呢類人支援係好事

屌撚走張超雄喇
仆街放警車入去，食屎啦

要班死差佬飯都冇得食
狗就應該食狗糧

下屆真係咪撚再投佢啦

Fucking true

agree

又走黎攞光環 乜叫不合作運動啊on9左膠

佢根本唔認同呢場玩法
日日都做同示威者相反既行為
只係想賺票先扮認同示威者
條撚樣日日都想搞散場運動真係好撚乞人憎

學下鄺神啦
難民之父